{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050795",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029098?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 휘게펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 予約人数が追加されると、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数の費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 また、ペットがいる場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。 ご利用時間をお守りください。 客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 魚や肉を焼く直火方式と個人的に用意した炊事道具は使用が禁止されており、客室内での喫煙も禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映される場合があるため、自動的に予約キャンセル処理される場合があります。 スパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFiなどの施設を利用でき、駐車も可能です。 周辺の観光地としては風の丘、モンドル海水浴場、神仙台、海金剛、巨済造船海洋文化館、臥峴海水浴場などがあり、距離は自動車基準で表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに事前に連絡してください。追加人数によっては追加費用が発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "ご利用時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式と個人的に用意した炊事道具は使用が禁止されており、客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表の誤りがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映される場合があるため、自動的に予約キャンセル処理される場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "スパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFiなどの施設を利用でき、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては風の丘、モンドル海水浴場、神仙台、海金剛、巨済造船海洋文化館、臥峴海水浴場などがあり、距離は自動車基準で表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 630
    }
}